其實做SUPPORT幾容易識到勁人

雖然我只係幫人插下LAN線整下電腦
但係人地身上學到好多野

有冇爬落枱底插線嗰陣順便聞女同事隻腳

個ADMIN姐姐定唔知妹妹令我人生又有另一睇法

留意咗你一排,希望你最後可以搵到份長工

好多謝你支持
一齊打倒中國共產黨
如果搵唔到
依家呢份要做一年啦

一定好正